# JavaCourse

## Домашнее задание по первому блоку (Java Core)

Необходимо создать класс, реализующий интерфейсы `ru.madbrains.javacourse.homework.part1.SimpleList` и `ru.madbrains.javacourse.homework.part1.AuthorHolder`

_SimpleList_ - предназначен для работы со списком элементов произвольного типа

**Требование**: класс должен иметь конструктор по умолчанию и предоставлять работающий функционал без инициализации начальных параметров

**Ограничение**: Нельзя использовать готовые реализации работы с коллекциями/списками/словарями/множествами/очередями. Необходимо создать свою структуру для хранения списка элементов

**Опционально** (задача с повышенной сложностью):
Создать класс, который реализует интерфейс `ru.madbrains.javacourse.homework.part1.AdvancedList`

_AdvancedList_ - содержит все методы интерфейса _SimpleList_ и добавляет еще два метода:
- _shuffle_ - перемешать элементы списка
- _sort_ - сортировка элементов списка
